漢靈帝算唔算係連登仔最羨慕嘅皇帝？

光和四年（181年），靈帝在皇宮之中擴建西園，修建集市供自己享樂。靈帝和宮女模仿民間市集裏的商人、竊賊、地痞，並駕着白驢在西園中來回穿梭。甚至起裸游館千間，靈帝特別喜歡嬌嫩純潔的幼女，選十四歲以上十八歲以下的宮女於池中裸游，並命令宮女只能穿開檔褲，原因竟是為了方便自己臨幸宮女。又曾於西園弄狗與人獸交。

佢下世係拜登定係獵人？

14歲以上唔係拜燈啦

係條開檔褲

好多皇帝係咁，只係大家無留意啫，或者史官唔寫低

老實講 漢朝啲女就算10歲都好都應該醜到仆街
古人啲道德標準你永遠都唔會明

扯咗

拾遺記 好多假野
未代皇帝 邊有咁好過
唱衰上一個朝代，加固統治人民

金仔先係

唔好侮辱拜燈OK?
燈燈唔會食14歲咁老的

佢善終喎
係佢兩個仔少帝同獻帝慘d比班軍頭撚姐

呢個真係假，褲呢嘢係到五胡亂華之後先有。

漢代女人只用月事布包住，其餘時間係真空狀態。

所以話開檔褲一定鳩噏。

趙武靈王胡服騎射已經有褲...

女人喎。

正口16世紀已經有絲襪，不過係男人著嘅。
係到二十世紀女人先著絲襪。

呢個死變態真係將腦入面最淫賤嘅生活喺現實之中呈現出嚟

已射，thx